董伯伯覺唔覺得好慚愧

03得幾十萬人都餚曬底咁
仲要咁老實落台
明明佢有林鄭5%咁厚既面皮
都可以繼續做落去
佢衰在知道廉恥

後台硬嘅程度唔同，老江同雜種唔同
雜種不惜香港亂